依家我係紅館，準備睇Gem

準備聽9叫

有無帶雞蛋？